612基金會支援 「眾籌告黑警暴力」受害人

回覆有關「反濫權大控訴眾籌計劃」的查詢

今日有10名由民陣義務律師團協助的警暴受害人聯合發起「反濫權大控訴眾籌計劃」，612人道支援基金感激警暴受傷人願意挺身而出，希望市民可以用捐款支持他們的訴訟。我們願意並正聯絡對方尋求合適方法提供協助。

612人道支援基金是為所有（不論求助者身處何地）在反送中運動中被捕（不論罪名）、受傷或有關人士，提供醫療費用、心理/精神輔導費用，刑事/民事法律費用，緊急經濟援助及其他相關的人道支援。

鑑於傳媒多次報導大量警察涉嫌使用過份武力或濫權的個案，基金於8月12日宣佈預留500萬元支援受影響市民向警察提出民事申索及司法覆核等，當時基金尚未正式收到申請。目前，基金正支援 8 宗民事案件的法律費用。

如有查詢或申請民事案件法律費用資助，請以電郵聯絡： case@612Fund.hk。

反濫權大控訴眾籌計劃 捐款連結：

大家可以放心捐錢了

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

告告告

仲有幾千萬，捐乜鬼，就來無自然會俾你，捐星火好過啦

各有各做啦

需要我們幫助的義士人數眾多，盡自己能力去幫助啦

Push

各有各做喇

星火就專注喺保釋、突發

612就負責呢種眾籌訴訟及洗費更大的case

612 去死啦

兄弟爬山，各自努力，不分化，不指責

星火完全無公開帳目唔太敢捐....

手足
星火暫時都跟得好足

我幾次睇直播時聽到義士叫自己名時
打去星火都有跟進

利申：有一次聽錯名
希望唔會慢咗幫義士

唔代表唔駁透明

我自己覺得星火可以將部分612基金受理既case整批向612要錢

星火維持低透明度高效率

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

Good idea

推！點解咁少人捐